《telegram安全》tg account 被嘗試登入！立即啟動Two-Step Verification！

為保安全
遮名 遮確實登入時間同IP

但登入者來自烏茲別克

就係因為用左雙重認證
所以對方登入唔到

各位睇路
出入平安

push

唔好懶呀大家 快！

推呀！雙重認證呀

唔好懶

Two-Step Verification

太空咭。

推